<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de María José Díaz</title>
    <link>https://mariajosed.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de María José Díaz</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 03 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mariajosed.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://mariajosed.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mariajosed.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hey! Bienvenido a mi segundo post.
A traves de este post quiero compartir la increible formación que he estado recibiendo en el programa de la mano de expertos. Sin duda alguna, ha sido un
💡</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un  Desarrollad@r de software</title>
      <link>https://mariajosed.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://mariajosed.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hallo!
Hablar acerca de la cultura, resulta importante porque es parte fundamental de alcanzar el éxito personal y profesional. A lo largo de estos meses, he notado que la cultura para un desarrollador esta definida por los siguientes aspectos:
 El compromiso, confianza y paciencia consigo mismo. La calidad en su trabajo. La autenticidad del mismo. La iniciativa y proactividad en su aprendizaje y formación. La colaboración dentro de comunidades afines.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://mariajosed.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mariajosed.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
